[正視聽] 一個校園台，只有一個CUHKBanters

真CUHKBanters
UID：132968
現在名稱： CUHK-SHHOBanterX
正名：CUHKBanters

假Banter一號
UID：150611
現在名稱： SHHOBanterx
正名：餓苦床籠

假Banter二號
UID：67660
現在名稱： CUHKBanters
正名：追打狗公銘

假Bantee三號
UID：137555
現在名稱： SHHO-CUHKBanters
正名：audit王子

On9 A貨跟尾狗

Remember the real Banter is:
CUHK-SHHOBanterX

I will start sue you all fake Banters if you continue in pretending me

suing*

你用咩手機？ 每1分鐘無1%電

Poor boy living in your own imaginary world

Sorry, you are just counterfeit of me

Wash your 15th August la on9 jai

I CU you in your funeral ar on9 jai

You are not WooTaiKwai
Fake Banter said he = WooTaiKwai

He is just pretending WooSir

NO ONE IS PRETENDING YOU
POOR BOY. STOP LIVING IN YOUR OWN IMAGINARY WORLD

Dont tell me that here, tell that to your mom

You like la

Jealous of ShittyU's collapsing building?? and QS faking???

No thanks

These failures are for you ShittyUers only

BTW my pal, how's your English going??

Srsly I wanna help....

Chin U is for the weak. Dse winner gonna enter HKU UST and city u

中大合成新微型生物機械人無創殺癌

29 Nov

中大與國外科研學院合作 研製納米機械人檢測人體

29 Nov

大團隊建抗震夯土農宅 榮獲「建築界奧斯卡」殊榮

27 Nov

Only three days ago

What did your ShittyU do?? Shit?

ChinU is really for the weak
仲研究徴型機器人
吾城已經玩緊核彈

微型機器人

How you can help me ar
Learning English depends on the learner himself i think
the only way you may help is correcting my grammatical mistakes

Join us !!!

i will sue you banter

For what you dumb arse

Sick me dic

Who wants to pretend CUHKbarker?

agger

I can help you because my ielts overall band is 8, and band 9 in reading and listening respectively

dont try to pretend me please

You like la on jai

Do you have other sentences

Fake milk

and I didn't pretend you my name is SHHO-CUHKBanters while your name is CUHK-SHHOBanterX

Hi, why quit our banters army?

we need more talents to join our army

I dun want to pretend a retarded

talent of retarded?
Human dont laugh Dog will barks

it is just a simple human being
Use another topic to insult me is recommended

*Using

Sorry lo

btw the whole sentence is Chinglish

Thanks for your correction

How about this:
You are recommended that using another topic to insult me

Even er

as mentioned previously, my strengths are reading and listening my writing is not that good

My lawyers say the document is 95% ready, you guys better change your names back

My lawyers prepared all the documents already. You go wash your 15th August first

How about change to CityUBanters?

Sue me what Let me have 'heart ready'

welcome to our banters army

連句金句都係抄返嚟
中大真係特別多on9

You like la on9 jai

鍵騎 can't face the truth that UST is rubbish

Yes 中大is rubbish

Hi

Shitty jai 又扮中大

I will sue u
For sue-ing other banters

中大 on9仔先會入

#banters exposed

Wow. Great. Dse 20 marks?

地球係中大engine領先

ChinU? Laugh lun die me

關我撚事

個能個都係barker

HD jai gets a life

you will be sued for insulting me!

i say one more time
i will sue u banter

me ielts got overall band 8

On9 Jai

On9 jai

一科收得低分就等於成間大學都垃圾
cu仔嘅邏輯
我狙擊中大工程話佢垃圾 都唔會話成間中大係垃圾啦
根據你嘅邏輯 科大qsa收幾十個低分學生=科大垃圾
咁中大工程收幾百個低分學生咪仲垃圾？
笑撚死

Poor boy living in his own imaginary world

The point is:

科大QSA收十幾個人已經收到18分

中大engine收五百幾人仲先收到20分

中大：500fm -> 20分

科大：～15fm -> 18分

Check your logic on9 jaii

Keyboard Knight??

More like Keyboard on9 jai